▼Q&A
・はじめから、つづきからでno dataのボタンが押しても反応しない
　→exeと同じ階層にSaveDataフォルダがあると治ります

▼不具合及び不具合かどうか分からない現象のまとめです。

・雑魚のセルリアンが超巨大化した
・ジャイアントペンギンの顔パーツが外れた
・ジャイアントペンギンが超巨大化した
・セルリアンのポリゴンが爆ぜた
→グラボ？

・バスの端っこに近いところでジャンプして着地経由する？とスーパージャンプ（多分IKAさんの指摘通り）
・セルリアンがたまに吹っ飛ばない
・たまにつぶれたセルリアンが発生（上方向に激しく吹っ飛ばして倒した直後とかに多い）
勢い殺さずに着地して二段ジャンプとかかも
・稀にコインが地面を貫通する？？？
・ごくごくごく稀にセルリアンがバスの中に埋まる
・ごく稀に着地しているのに浮いた状態で空中モーションから切り替わらないことがある
・タイトルのつづきから→data1を選択→いいえ→タイトルまで戻る→再度つづきから　を選択すると選択状態の黄色にならない（data1のみ）
・せってい　のメニュー選択後の音が何故かカーソル移動の音
